[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3100)

Japan!

slow

有冇半大狗一齊叫

Slow

fast

尊重未

穩到

我了！

696

2比0大家開心

#1000全白木偶•剛剛
1001

半2全4

角大

Nice

買半和咩心態
半主cashed

55

咁耐冇見又jer能住晒

汪汪

2.5細穩

0.5/1食住等全格

咪撚反手gel啦你老母

一買細即入

屌 我個all in

我696 Goallllllll

貼飛

係「愛」

呢場細波

696贏 讓主派返你920
咪撚叫

唔跟大船

半和

懶獨特

9.5 8.5 7.5s

齊同路啊巴打

lm

6.5足水就入

Gay。。。。。

又係你

豪氣

半和開低過2倍好多時都唔會半和

連登大船
呢場贏巴錢推落去下場
老撚

1. 德女半大
2. 奧地利 0/+0.5
3. 史達比克 0/-0.5
4. 德國u21 -0.5/-1
5. 南韓女足 2.5/3b
6. 牙買加 0/-0.5
7. 鹿島鹿角 0/-0.5

696 半場456得唔得阿

想推落淘寶，不過半一

7.5

小妹嘅愛點會gay

佢垃圾

同路左好多場

半主gel

但佢係gay

next goal 696 100%

我ng就好燈既 買左696第二球 幫幫下盤手足

696主場咁勁都買客
驗腦啦

角細

半一盤 都唔怕啦
淘寶主場勁

想收錢就咪撚gel啦

角大24

2.5大 gogogogogogo

角細球證瘋狂食角

齊羊

696 入多球得唔得

高水半一

Cap圖了

巴打放鬆啲

yes
呢到啲仆街講唔聽

半場比多球啦你老母

半場1：1打和好唔好

20就得

唔好 2比0

好 快

2-0 ok 1-1 唔啦

唔好
2:0 就得

9.5角細係咪可以水泥gel

Yes

Want4-0

半和快手少少

用紅毛泥比較好

角細太穩了

批准

睇個勢3賤唔似追到

gel

2CCCC

等緊2賠入6.5b就刷角

40都ok

追撚到咩三箭作客

捷克嘅教訓。。。

Ok

2角

角細收錢

角細gel

點解日本仔成撚日無角

半場4c得唔得

半場2c
全場4c

8.5s gel

主勝仲有1.23

2:0

半2全9

半場仲有球
應該主
補一補佢啦咁多位

三箭又輸

6注全對家

波蛋買左20 40 41
696入多啲波啦

唔記得上次德國嘅教訓？
半2全11

半主頂實

大船日

日本波唔會

唔準gel

亞冠會

反cup

半場刷多2角先

即場買咩好

2:2

今朝刷晒

nice fake

ng已gel

Cup7佢老母

33333

333333

3角

3CCCCC

半大狗出發了

696入未

開個半場4c比我

上盤真係好輕鬆

好

半和啦ok？

放心
一定入

一起jump

今場應該8-9c完

咪撚反手啦屌你

夠喇7.5b

gun

角細真係好撚穩

冰角

半場1:0 cashed

試下連角

下盤真係好輕鬆

開到讓主未

半3全8 confirmed

派我 即入

半3全3

開到讓主先講派啦
琴晚比挪超撚到

全9會好啲

On9又半細 早啲死啦

未完半場1.5/2

半3 角大jump

半場0.5/1大都係半大！

入球大有機？

求連角

求角球雨

go

半大crashed

1-0 3C HT

696 1:0半場

下半場696入唔入到波

恭喜奈奈贏錢

希望2-0 3-0完

都有1.3幾...

40得唔得先

下盤GEL

你教路啫

食角

含大轉半一盤...

4射4正

696 3賤幫手刷角啦

場波慢到係咁猜

食咗2 3隻

含大對賽5勝1負阿婆都識買

1.鹿島鹿角0/-0.5
2.鹿島 8.5角細

Gel

下半送返俾大家

球證都買左角細

696半場出黎贏多2 3球啦

三賤同我半場完岀嚟秒追和

0/5/1 得半

收咩錢

半主

696打2回合 今round唔炒3賤下round去人地主場等出局啦
快手入多幾球

半場食角 屌你老母

2.5 s
7.5 s

點食？出界吹完場？ 我都等緊角

7.5b all in

8.5b

依個真 等高水小小all in

支持你 利申買左半大輸左

個勢唔錯 4射4中

7.5b

7.5b大船

心靈角細，亞假唔買咁多了

下半場696上呀

7.5s

4444

Second half early corner

6.5B -3

7.5b gel

696入多球啦

唔知點解覺得撚半大

撚邊個都好 讓主快開

屌你696 刷咩撚野角

唔食角就5角

黎多5c

4C

中場有7.5買又幾nice

味又係細

696 巧勁

你加油

9.5s大注

角細太穩了...

All in 8.5 s

球證賠返d角黎呀

1.42大力收息？

555

696 下半場1射1中

角球雨

9.5s 吸引

留力食其他

-2c

開到讓主我食埋你痾既屎

？

5C

近12分鐘4角

Yes 半場前

?

30

昆士蘭獅隊

開到讓主我比你中出同口爆

狂刷角啊🚩！！

8.5B

ok

炸！ 2.5s cashed

9.5 s!!

隊撚爆個8.5佢唔該

快開讓主

8.5s頂撚住

三箭下半68%控球

696屌你老母快手入多球

客反cup

7.5b -3

696 入完死守

696頂實

買左2.5s穩到

72%控球 0射

似1:0完場了

快手啦 入多球啦

7.5b -3 快d唔該

696 入多粒

狂刷角啊🚩！！dllm

三箭

8.5s 入手

7c

9.5s 100%

696快入

未

比多3隻c

最多咪3c完

Gchi

8c

696唔入波就快手比人出局地獄見啦

入波味啊吊你老母
4比0 3-1 2-2 味啊

報假狗好撚煩 見一個block一個

0c

半1全1

3賤ng

40支持

頭先9.5s有無足水？

好撚妹呀

1.8x 好似

696 ng

5c

忍住左叫自己唔好再買場波

好怕696妹下妹下比人入

7.5
8.5
9.5
S 全進場

696上呀

冰左7分鐘角

唔係唔想撐你，不過3箭ng中的話咁696又刷角，姐係我明8.5又中，咁有d矛盾

真 上盤補大波先 驚佢玩野

又停角

一球盃

696快上

肥屍

入左9.5s

輕鬆到

1.3

三箭ng

6射6中1入波
廢唔廢啲

696 紅格

上盤高水補1.5/2b先

678910未

-3c :-
頭先chur咁盡依家無料到...

又食角

696成隊落地獄啦

屌你老味又食角

6CCCCC

66666666666

696入波未

66666

7.5b 8.5b 上啊！

俾多3c嚟啦... 施捨俾我啦

買1萬等多30分鐘就有3000 好過放銀行收息

8.5s

角大100%
仲有10.5s買

屌🤣🤣原本有8.5b

696 得返30分鐘點開到讓主

唔係次次買角細都針掛

呢場角細硬

恆大

補角大啦

集氣

要針了

6c ft ok?

6隻角喇喎

利申: 我都係角細

角細好吸引

8.5s 9.5b?

個心受唔住呢啲打擊
696 地獄見啦

三箭連角未

7.5都未驚過

8.5a又出現

最少都9角完

696落地獄啦

9c未

明亮8.5B喎

識野 9.5s

三賤好廢

想派錢 696入波ok?

咪係law

696入波啦快啲

696入波啦

入波未

696 696969697969796969696869686

gel得啦

696 gel得味

696讓主開到未呀

入波啊

3.5s gel得

我要多2c

廣島三箭 同我立即追和反cup

靜啦你 買得9舊水我比返你
幫手集氣696讓主好過

No goal 仲有1.95派錢

im

8.5s 頂住

買讓主d巴打多得你唔少

1:0波膽gel

點解會有人覺得會多過8c
我重新講多次 明亮8.5B

8.5s 力頂！！

8.5s點輸

唔貪心 696入多球開讓主
唔駛456 3賤

真

唔練心了 8.5b有兩倍就補算

支持😭😭

明亮-5 6皮都追得翻 無事嘅

冰到完場！

讓主上

佢地唔信我明

696有無直播link

幫你叫下

客ng

696上未
讓主呀

-3c 快

696 4黑人 好垃圾

9.5b 100%
要有信心

Real

1球邊夠
有邊隊波贏1球夠出線
梗係贏多2 3粒先穩
去3賤主場等出局啦1粒

2.15 主ng
開到未呀

-4c 係咪已經收咪唔洗嗌？

696上啦

手持7.5b 8.5b

8.5

針 feel 到準備1:1

針得啦

補時會連角
等收錢

696入多球大家開心啦

9.5b已搣飛

日本波好撚悶屌 球球都好撚慢

7.5s
我信明神會8c ft

1:1未啊屌

放696 ng 飛 9折

7.5s都好穩陣下

7.5應該開到

-2c
fast

日本波垃撚圾
屌你全家 696成隊落地獄

4c只要5mins

冇攻勢

明神買咩

好似話8.5b

3連角未

8.5s gel

整多4隻角
一齊贏錢

讓和gel

696 乖啦
入多2粒

又冰角

讓主針了
上緊天台了

廣州轉半一了

三賤11！

號仔出左味？

一齊嗌刷角

補返個7.5s當打和算

比多3角我

次次買角都輸

讓主苦主
5折放讓主飛

祝贏啦

696入多球啦
咁樣落去等出局

和主苦主
入得嗰1球留返下半先入啦，696正仆街

三折收 tst交收ok？

你話派我就會入多球 信我

角呀

696比人屌左成個下半場

三賤紅格

紅格時間

696入波刷角全套做曬啦唔該

恆大轉盤

no goal仲有1.5幾

派200
696快開讓主

唔好玩 696主勝穩過水泥gel

停角到完場

鹿島6角

三賤太廢了

1:0冇買冇入球

買老能半客

7.5b 入？

收皮啦

幫你打氣幫你屌696快撚手入

大波24

Lm

又出現返7.5

轉返做平半 下盤想要了

696要入波呀

準備2:0

9.5 s 90%
8.5 75%
7.5 60%

3賤下隊

但7.5好想買大

大波苦主

唔係完場1:1阿

等7.5b高水入

唉屌 買角封角

今次到下盤狗死

屌場波妹撚到

白衫696？定紅衫

紅

1.5/2 有 3.3 倍

696讓主苦主

我

豬豬喺邊

入未696

買三箭要

咁696都係咁俾三賤禁屌

唔駛嗌-2c
已補飛打個和，無賭過

696 幾多分鐘無起過腳

-3角呀

696快入啦屌

696快入波啦

78910未

淘寶100%？

主主gel

想問下一大船去邊？

足水7.5b

比多2角

81min

696完全唔似會入球

利申： 買左讓主

real? Want gun

ng又死大波又死-1又死
食屎啦696.gif

E膝腸入左黎

牛籤買乜想跟

696唔會入到波了
希望696成隊落地獄

去含大

2.24 le個賠率好似未輸過咁濟

2隊妹撚完未

老撚100%

696補飛不敗

696 三賤 刷角

含大個盤彈出彈入 又轉平半代表咩

反靴同 yy都唔見左 有無人知佢地去左邊

3賤差d 入

角細好輕鬆

針左啦

反靴

696 入未

靴就正常丫 yy一齊殉情？

Now tv 個主播 係咁抽政府水

半3全6？

696唔入波就成隊落地獄啦

比多角大哥

去左政總暴動

唔識反靴？！

角呢

連C未

幾吸引下，不過大户YY又話買魯能

拍拖

恆大睇往積係贏曬 咁樣既情況初盤都係半球中水
我寧願博下盤or大比數和 2:2 3:3

痴撚線 場波踢咁耐做咩姐 1:0即刻完咪算囉 曬時間

要3角係咪咁難

要針了 勿念

7CCC

唔攻邊有角

696連入多球都入唔到
唔知以為作客

食C

on9球證盲

又食？

我宣佈今場球證旁證都係盲既

我屌又冇角

食角黑到

又針

屌佢食角

成場食好多角

今場起碼食左3C

球證食咗4 至5隻角

山東大船

絕殺

8.5b大船係咪要沉

角細gel得

又食角屌你老母

食夠未

食角9.5 cashed

球證買左6.5s

最後5min

8.5 9.5s

亞冠啲球證好撚叻食角

20

連C啊

50分鐘都唔見得696會入多球

球證買左角細

fake

屌4折放696 ng 飛

dllm

一折收不議價

幾錢

屌 黑角

幾多倍？

2折放讓主飛

屌呀
輸9.5s就算
想食埋我7.5b

日本仔好cls 又想停30分鐘角

2折 放 696 ng 飛

一折完再減9成收

快2比0

9.5b*

快啲角球旗刷角

球證你老母比狗屌 食3隻角

rc goal

戰神

戰神卡

客紅

仆街 紅左仲勁時間

3賤紅左=死守=no goal

個球證 界外球 角球 咩鳩都錯

2折放696 -1飛

垃圾球證 食角

比個ng我唔使輸pls

好嬲

快入696

跪求連c

紅咗仲勁 快追和

1:0ft

屌那星 買撚哂7.5 無錢補高水9.5s

紅左守得仲好

紅左會唔會仲勁

支持4連角

我記得有場 紅完 最後幾分鐘兩連入反cup

慘了 紅咗
全守要 no goal 了

7.5s 估唔到咁都cash到

停30分鐘角，痴㗎？快啦

三賤350倍

廣州恆大啲人渣左咁多

係

rc 呃ng

7.5s！7.5s!

入多球OK?

777777777

77777

支持

紅左刷角一定有好報

呢場細，姐係下場要角大了

一係2c一係入

比多兩角

要多兩角

入波ok?

不了 8.5s頂撚住

gchi

89分鐘了

7.5s 頂撚實！

其實可以both

7.5有得叫

8.5s根本冇可能爆

-1C 屌你

型到

早知唔禁貪心

7.5s頂住 頂住 頂住

補幾耐時？

7.5B 刷多一隻

唔好1:1ft dllm

我要2連c

好多人7.5s

補幾

+5

讓主

請不要消失希望 快撚d2:0

補5

仆街了

我好早買左

Thx

696紅左都唔識入

2-0未？

準備1:1/2:0

屌 +5 7.5s似針 8.5s頂撚住

同路

696 去玩角球旗

三箭準備連角是常識吧

7.5s要頂5分鐘..

快2比0呀696

686入未

1：1好唔好

連角

8888

8.5同9.5大 死心啦你哋同asw同路 開到嘅機會係零

加幾多分鐘？7.5s 冰實

無機會20啦
696成隊落地獄

88888

慘了..

88

正啊屌你老母

等睇10c 殺晒角細

7.5 gel

識野

9未

698角

咁樣送角diu

仲爭一角

比多個

講左係開8-9C

屌你球證食C. 好彩開到

9C better

8.5s未驚過

1個夠

差1隻角

入多球啦696

屌 4.7倍 7.5b load緊佢封 仆街

係咩

明神之力 8.5s頂住

頭先話左7.5幾nice，82分鐘再買7.5

7.5全面進場

ng
呀
696

燈

差一球

屌你老味球證 原先角大左死盲撚

8.5s告急

明亮8.5大
我買左7.5大 8.5細

講事實

8c 一定

識貨

Gel定

心中

8

sick玩

10

Me too 3.8 都入唔到

睇左成場 以為三賤主場

識玩

讓主已死

求9C完

8.5s力頂

有明亮加持 8.5b可以撕飛啦

比多球啦

客ng plz all in左

我驚派唔切

Last mins

明亮神

比多角

呢場真係西撚到嘔
成個下半場5腳射波都冇
全場係到妹

你9.5s 8.5s 7.5s？

8.5s
唔紅都唔會迫到三箭刷

比佢食左個

完了 8c

你7.5咪中左law

點止個

gg

唔撚係冇絕殺

不嬲信明亮

慘，我明8.5=8c ft，信未？

no goal gel

明神之力gel

1:0 8c ft

8c 完

FT1:0 8c

明神thxxxxxxxxxxxxxx
8.5s casheddddddddd

早埋買多注2.5細

屌你老母閪波

喺到見到你

屌又比明亮燈死dllm

屌你老母696

恒大半大回飛

我明真勁，3年都咁準

上盤 2/2.5s gel

讓主苦主揮手區

讓主 半大 全大 crashed
燈撚到

7.5B 紅牌後 入極都入唔到

廣州恒大 100%

點解一個post可以推到咁快 點追呀 屌

2.05 8.5s
3.5 7.5b

明亮又中

有冇明亮tg link

上盤收錢 1.98高水

明亮兄2⃣0⃣1⃣9⃣
個人心水分享/記錄

佢下場10.5s

我明+asw = 無腦中波大法

8.5b
7.5b@2.02...

玩嚟做乜…

剩低100 all in 6仔

跟 all in 10.5b

被動賭球

7.5b仲高過我

玩咗咁耐贏$10

Thx!!!

下盤

想派返你都派唔到

呢招好用

1.67點買

大船對家?

丁+頁，一陣又幾百加佢TG，之後又心水暫停

FC廣州 大船?

明亮下口係 10.5s

屌jump左600

我2晚針左15k

Jump左3k
屌

FC廣州100%

我都提左兩次明亮8.5b
8.5s高水cashed

1.67

小戶

8點買咩？想派

半大ok?

多謝我明未

跟你

下盤超高水已入

識買了！！10.5b 11.5s買哂佢

直屌主勝

派我

在心中

小注半和 當睇波算

Feel 到呢場大

含大一定大

含大半大全大

有野做緊個陣度都廢撚事
見佢出8.5大 我直接買細 不過得1.95
我見到開場個陣回到2.07

10000贏6700

重申 淘寶大船

諗住15k 變300k
之後連埋上次-30k而家-45k
有錢負都唔係咁呀
挪超亞冠屌你老味

主w算

頭先有8.5s 2.12

直屌-1

含大無泰利斯卡 都係要客隊了

一早唔買

估唔到盲人除左可以偷睇國防機密之外
仲可以做球證
屌佢老母

成場1比0到尾個即場都可以仲未派 垃圾馬會

淘寶往績近績咁好先讓0.5球 已經諗唔到買黎做咩

11.5 b心0

等即場主2倍算

有無真飛

有冇人要老撚

2.5b 有冇同路？

@YY @反摩

696強陣竟然開出

鳩

有無人知YY去咗邊

屌咩 -1c

屌佢老味咁撚準時做咩買唔撚切

呢場和 買下盤

gel定先都得了

呢場要咩角

自己衰多手入咗2:0
同半大

贏嘅派10個$100，輸嘅我入我數

696落地獄

LM

細角 成36度 邊有氣落底出角

恒大半大

lmlm

留

大佬陳 求派

頭十個派

三賤廢到

信錯正氣箭

屌你老母

Adore

111111111111111

半大24

山東gel

老撚fg

起到機派2個500
集氣過8關

仲唔入波

All in 10.5s

我了

求打個和

同明神同路

696 cashed

2角了

走啦

10分鐘2C
90分鐘=?

18

18c

今晚8關真係要中
唔冷唔熱
有預爆冷有熱門
真係唔好對家

一定要順利

淘寶入未

咪刷啦屌你老味

半細全細

Q